希望死既係藍絲有咩問題？仲信有報應？

呢六個月發生既事，有咩錯覺令你覺得呢個世界係有報應？

有問題呀, 幾大都揀黑警/黑警家屬死先

唔死都死左，緊係望佢死對家啦，不過收埋係個心到就得，講到出口既唔個咩居心，做人冇公關含撚啦

希望都唔得果d真係左膠

如果黑警車禍死就係報應